★道期急挫逾300點 港股夜期插穿24500

外圍市況急轉直下！美國道指期貨目前急挫逾300點，拖累港股夜期跌穿24,500關口，低見24,495點，低水223點。

Post negative stock news
Called admin to ban u

開市升番la

師傅

環保post